禮儀小姐理解你的岳母不想讓朋友和家人來工作，儘管她可能已經找到了一種更委婉的方式來向你的妻子表達這一點。 禮儀小姐:我覺得我的聚餐婚禮被剝奪了，朱蒂絲·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅可比娜·馬丁，2021年1月14日，華盛頓郵報 
 Kappa KappaGamma全國組織的回應採取了非常類似，但更委婉的方式。 2014年5月15日《每日野獸 
 各種媒體已經稱讚了Beyoncé和Jay Z在安妮·弗蘭克之家的巧妙做法。 Beyoncé是否應該在instagram上發佈安妮·弗蘭克之家的照片? | 2014年3月21日|DAILY BEAST 
 圓滑的哈馬德設法修補了關係，當天晚些時候，兩人被拍到一起坐在沙發上。 穆阿邁爾·卡扎菲的25個最奇怪的時刻|大衛·a·格雷厄姆| 2011年2月23日|每日野獸 
 同樣，在流行文化中，原本被認為不合格的男人會通過機智的言語被提升到她的水平。 《西拉諾的性建議》2009年7月23日《每日野獸 
 我認為這種情況將會改變，而最生動、最巧妙的改變就是奧巴馬的當選。 卡特的唯一遺憾禮薩·阿斯蘭| 2009年1月29日|每日野獸 
 但她是個很圓滑的人，正要放棄這個話題時，伊莎貝爾慢慢地轉過頭來。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他本想用柔和的語氣回答，但既不圓滑，也不圓滑，結果只能把自己的話說得更生硬了。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 這，或者是一種巧妙的缺席，成了他們在討論執照問題時的習慣。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥 
 他覺得自己說得不夠得體，可是他已經很累了，如果他敢解釋一下，事情就會變得更糟。 《凱勒家的女孩》哈羅德·邦德洛斯 
 誰也不知道如何用如此巧妙的方式奉承別人，尤其是在給女士們畫像時。 《現代繪畫史》第一卷(共四卷)|理查德·馬瑟